全港區議員出黎，正面要求政府封關，幫手推

政府唔封，姐係搵市民條命黎玩，賭唔會有事
姐係唔會做任何野防禦

出於私心，俾班所謂中立派都一齊反政府
有可能d怕死藍絲都轉過黎呢邊

另一方面，大家係連登開幾多post都無用
不如集合哂所有議員
黎個大行動

星期五晚集體請求又好
星期五大罷工，叫政府封關又好

好過大家等到新年放假，等出事

大家要做嘅野好簡單
就係封返自己區嘅區議員
叫佢地一齊聯合做野

唔叫佢地未必會郁

只有大家齊心，一齊叫
先會叫得郁班區議員

push

封了 吊 之前無高鐵 生活又咁過
點解唔肯封

幫手去自己區個區議員到留言：

請支持全港第二個，全港區議員召集行動
集合全港意見、民選議員，要求政府封關做好防禦

1. 病毒傳到落香港，你唔想經濟差香港都會經濟差
2. 政府聲稱準備好床位應付大型感染，倒不如唔好俾人感染，封關保平安
3. 政府高官遲遲唔做實事，提升嚴重級別但實際無做好關口檢疫工作，引至帶病毒者走入市區，傳播病毒

區議員立即互相聯絡
新年前作出行動

否則新年人潮後病毒一定大型擴散

係連登開n個post都唔會推到有人做野
大家快d推區議員一齊做野啦

推

一定要make noise
第時有咩事可以夾埋黃藍一齊清算

理大救手足個次都肯集人
希望今次區議員再次做野

連登仔好奇怪，之前一直想攬炒
呢個係真攬炒既時間，變疫埠一定炒到佢仆街
但依嫁又要拒絕中國病狗黎炒香港

Pish

第一個一定要封高鐵！！！

封關呀

1. 你覺得真係會封到關？可能啦，但封唔到再大爆發，唔知d仲撐政府嘅人點諗呢？
有無得加大自己人數量，同令大家燒返起團火，靠今次。政府表現愈on9班人先肯繼續個運動

2. 爆得都攬炒硬，但要攬炒期間拎得到最多民意嘅話要點做？就係係呢場抗疫期間有做實事嘅人
大家唔出聲唔做野，就會無對比，無對比就唔會更有力同人講要反政府

3. 其實區議員肯郁，我相信我地呢邊拎得到嘅資源會多話班死要面嘅藍絲，攬炒係要，但最尾我地黃色死哂有咩用，就係要死哂對家嘅人
相個區議會d資源會幫到好多手足

你仆街死啦

區議員幫手做野啦
理念
同集人去理大救手足一樣

幫手團結下香港人啦
由其係呢排
呢排大家都心灰咗
燃起大家嘅火啦

星期五晚要求政府直接封關呀！

有撚用咩

如果係西九站搞一次勇武集會都還有一線生機

武漢肺炎 香港封關

講真
佢地肯開個頭
到時會無人？

定你覺得
唔洗佢地出黎
自然會有好多人去西九？
少人連衫都換唔到啦

搵人開個頭先啦

連登推POST都唔夠
記住要去自己區個區議員到留言呀

就算民建聯自己死人
佢都會自由放中囯人

仲有““新春回鄉““返香港果班賤人

推推推

就算結果係點
1. 證明到班民選議員肯為市民做野
2. 減少班仆街武漢病毒人直接入黎香港(假設肯停哂武漢直通車)
3. 如果肯封關(機會極少, 但封到, 就得返D回鄉自己去死嘅人出去, 入唔返黎香港, 不過一定唔肯封啦, 唔肯封對於今次行動只會都係正面)

所以點做都係正面嘅事, 就應該去做

係因為我地知政府咁on9死都唔會封關
區議員 立法會議員齊齊要求到時就齊齊屌鳩政府
連埋藍絲一齊屌（當然最好班藍絲感染曬死鬼曬啦）

其實最理想係連藍絲都出黎屌政府, 之後政府又用"藍絲睇唔到嘅警暴" 處理問題, 就最理想

出面開POST不停鬧個政府
一直留言, 你屌都天花龍鳳, 腸都俾你屌穿
最後其實你都只係出咗一口氣, 實質係無野做過

倒不如大家簡簡單單COPY AND PASTE
叫班區議員幫幫手出動仲好

都叫做為個運動出一分力
麻煩你地開工啦
去自己區個區議員到留言啦

推呀

推唔到

緊係放多d 黎, 清洗晒d無衛生意識廢老

而家太遲啦 應該唔幾單確診

過幾日應該噴到十單以上 首日兩單

其實, 到時區議員可以拎政府錢買口罩再派俾去嘅手足
等手足自己都可以防禦

要攬炒, 都要手足無事, 增加我地生存率
咁攬炒先有最大成效

加速攬炒配合黃圈

只有黃才可生存

陸路先仆乖, 中港旅巴, 高鐵

重有要叫大家1:99漂白水, 公共設施幾個hrs抹一次 好似以前咁!

Push

無時間啦
大家快d叫區議員集人
有佢地集物資都易d

推！

屌 真係玩命
如果自己或親人中招
第一個搵姓陳件蛋散攬炒

北韓都識落閘
無理由香港仲落後過北韓啦
封佢老味

確診個案好似全部都到過武漢的....

要搞遊行呀盡快

pidh

推啊

屌可惜我p牌推唔撚到

721

冇獨立主權又點會有為自己人民著想既政府
香港人自己攞黎架

大家幫手封搵區議會做野呀
每個人搵自己區
好快就通知哂
只要佢地其中一個做野
做聯絡就好易成功

眼見都係無人幫手搵議員
其實打動到第一個議員, 有心嘅議員再去搵第二個會快好多

大家可唔可以俾一次實力出黎, 幫手搵議員去搞呀..

講真, 19號你都知叫極人都係得10萬
係要靠區議員架啦今次...

tui